一年前既今日....

Elkie日本出道了

校長條8婆踢左我出校

講咩呀九唔搭八

世界級啊

dada sis

原來阿moon去左韓國搵佢食燒肉